其實將手機語言轉做日文做乜鳩？

如果你本身識日文 ok的

屌你唔識日文 手機轉做日文想點

學日文

咁樣學到架咩

正常有社交有時部手機俾人睇到 見到你用日文都笑你戇鳩
所以用日文通常都係啲死毒撚

識日文又要同你講咩

咪撚臭係

將電話轉做英文 西班牙文 韓文係咩心態

好多香港人日文屎過中英文
都係要系統轉日文

日本人又係
好多英文好屎
但又成日加英文單字落日文度用

盲目祟外既行為

英文我覺得正常
韓文就真係

Set做日文：死毒撚
Set做英文：死偽abc
Set做韓文：死泡國
Set做西班牙文：冇人識你ar

咁橫掂都冇廣東話系統架啦
乜外語都一樣廢 整日文又有乜所謂

想學一種語言咪要製造語境 有咩問題

想威同扮野無得講啦屌

Set左做簡體

死毒撚

我日文真係好過英文 點睇

關你撚事

利申：用中文

兩年前岩岩學カタカナ有用
依家用返英文

利申N1

咪係
學語言最快嘅方法就係將佢融入自己生活入面

你估好似香港學生學英文咁，淨係識得上堂鳩兩句，結果學咗廿幾卅年，啲英文仲係小學生咁，跟住瀨人地英文難

扮嘢嗰啲無得講啦，遲下自己攞嚟柒

香港應該學新加坡咁，英文主導就差唔多

試過有一次畀FRIEND偷偷地轉咗做阿拉伯文，搞咗幾個字

呢個真心仆街喎

ios日文韓文個字體唔同㗎 靚啲

好多毒撚都咁架

主要係中文介面字型唔靚

你都戇撚鳩
以前gameboy pokemon日文又咪咁玩

你英文屎

10個有9個都係毒撚

我地共和國既朝鮮語，真係俾南朝鮮人影衰晒

屌你老母 懶係型

agger ching

香港 點解中英文又無問題

唔識日文，都爆機

Android 機，一定set英文，屌佢有啲app會出殘體

見過條友仲痴線，迷意大利迷到連電話都校做意大利時間，但佢未去過意大利

火龍巴你應該用中文

識條女將電話較韓文
我見到後: 勁喎原來你識韓文
佢: 唔識 但我覺得韓文好靚

依家啲女崇韓崇到咁

製造一個環境比自己學日文有咩問題?

咁唔一定要去過先迷得既

人地鐘意咪轉做日文囉 又冇影響到你 你真搞笑

咁又係，但條友有次攞部電話出嚟睇時間，然後問我依家幾點
心諗喺香港就校返香港時間喇

咩都要管

用英文又係膠膠地
平時用無問題
最慘啲人一叫佢去設定到較返啲少用既野
屌你又唔撚識入面啲英文
都唔知set黎做咩鳩

佢set 做意大利，但又唔知意大利係咩時區果下好笑

我女朋友上次借我電話玩tsumtsum時
見到我部機用日文
佢問點解
我話有時借部機比你用嘅時候
如果係英文你未必明

利伸：佢係日本人

想睇下 咩樣字體

有ｄ an機都係咁

咁日文係咪好過中文呀

屌乜撚野都關你事
就係你啲撚樣乜撚野都踩鳩人 香港先固步自封

認真答你

如果有玩app 日本game，有啲特典要認到手機係用日文先會拎到，所以會有人轉

日本女朋友

用左接近7-8年
由ipod年代開始已經用日文

識日文

識日文 鍾意望多d日文

Set簡體:死支那
Set繁體:死港豬

agger

日文字體靚d

有fd set埋日本時間話方便打機添

用英文原因：中文譯出黎好多term覺得奇怪
用外語原因：本身識，想多個途徑接觸多啲該語言

利申 法文

關咩事 系統語言同時區係分開較

可能玩pad要改日本時間呢

認真 如果見到人手機用日文
真係會係心入面打量佢係咪毒撚

用日文啲人根本造作

日本係全世界最崇高優質既語言 轉有咩問題

唔識日文+無心學日文+手機用日文+時區轉日本=？

有堆日本apps唔用日文係show英文
自己又識日文

為自己制造個語言環境係更快學語文嘅基本

Iphone d中文字型咁樣衰 英文先好j

agger
同唔識日文既fd講野都係用日文

咪臭係 冇料扮四條
嗰樣外語唔係好得過中文嘅都唔應該轉囉
計我話應該轉嗰陣仲要scan 張cert 畀apple 再審返兩三個工作天先畀轉

崩口人忌崩口碗

咁都要管

所以咪話你死毒撚囉
係香港地用 以為好撚威威 其實好撚毒

狗強嘅日文係咩？

本身唔識日文去學日文係做乜鳩

犬の強

鳩up

通常都係上連登/高登上腦既先會覺得日文威威

曬命

德文囉sor

set左做英文
但係發現英文係完全冇進步過

條油痴撚左線

jm9

俄文

女朋友Native language

圖

agger,轉乜物都好,係唔轉mandarin

Apple 日文字體 d英文幾靚

型啲囉

學日文，所以set多個輸入係日文同同學溝通，係咪好錯

第一次係用smart phone 人在日本，用左咁多年日文介面都用慣左。

其實，關你撚事咩。

我同事個window 用日文 佢個樣同人都好撚毒

屌人地set德文都唔關你事啦

無 得個知字姐

我唔空肚食早餐

起晒鋼其實好肉酸架